堂堂區議員 有人被自殺 消防開門伸時個頭入去望都好呀

你老味堂堂區議員 喺度門後面就疑似有人被自殺， 試下消防開門嗰時伸時個頭入去望都好呀
你區議員俾人掟落樓嘅機會肯定細好多倍
好過而家企定定開live 畀狗趕返落樓呀

推